屌你老母死獌狗

唔係好撚串架咩 因乜事對法甲次級聯賽都輸2：0呀

次級聯賽法甲山寨王讓兩件主力都豬